初戀啊......我要初戀啊

分享下你地初戀嘅故事

如同雷同實屬巧合

大量PR公司係連登開垃圾post 仲上左熱門

拍左三個月，被冷暴力分手
完全唔知做咩事
分手三個月後先知ex返左前前度身邊

永遠的傷口
唔好相信拍過拖嘅男人

支持不推文留言